暴徒傷人、攻擊警察、縱火、欺凌、破壞及堵路的行為，完全漠視法紀，根本是暴動的行為

今日都當暴動?

暴徒持續在旺角一帶大肆破壞及放火
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

自入夜起，大批暴徒在旺角彌敦道一帶集結及破壞設施。晚上八時許，一輛警車行經彌敦道時，警車附近突然傳出爆炸聲。另外，暴徒又闖入旺角港鐵站內縱火。至晚上九時許，有暴徒向旺角警署投擲超過二十枚汽油彈，警署門外一度火光熊熊，冒出大量濃煙。另外，暴徒以雜物堵路，擊打及破壞交通燈，有經過的車輛被暴徒以噴漆塗污，玻璃窗被擊碎。暴徒又包圍及指罵持不同意見的市民，甚至截停及強行檢查市民的私人物品，有市民被暴徒淋潑不明液體及噴黑色油漆。

暴徒傷人、攻擊警察、縱火、欺凌、破壞及堵路的行為，完全漠視法紀，根本是暴動的行為。暴徒持續破壞的行為嚴重擾亂社會秩序，影響廣大市民的生活，警方警告暴徒立即停止違法行為及離開。

完
2019年10月13日（星期日）
香港時間22時09分

612都可以當暴動
今日直程係革命啦

所以你話政府幾撚ON9
香港人和理非果陣激進少少就當人暴動
搞到依家真係到暴動LEVEL大家都已經唔覺啲咩

掌權者啊！你們真的講公義嗎？施行審判，豈按正直嗎？
不然！你們是心中作惡；你們在地上秤出你們手所行的強暴。
惡人一出母胎就與神疏遠，一離母腹便走錯路，說謊話。
他們的毒氣好像蛇的毒氣；他們好像塞耳的聾虺，
不聽行法術的聲音，雖用極靈的咒語也是不聽。
神啊，求你敲碎他們口中的牙！耶和華啊，求你敲掉少壯獅子的大牙！
願他們消滅，如急流的水一般；他們瞅準射箭的時候，願箭頭彷彿砍斷。
願他們像蝸牛消化過去，又像婦人墜落未見天日的胎。
你們用荊棘燒火，鍋還未熱，他要用旋風把青的和燒著的一齊颳去。
義人見仇敵遭報就歡喜，要在惡人的血中洗腳。
因此，人必說：義人誠然有善報；在地上果有施行判斷的神！

-詩篇 第五十八篇